大家講顯卡定顯示卡

顯卡
顯示卡
3年前：
顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡

顯— — —

是撚但啦

拉

拉 樓主支那狗

支那狗先用顯卡

Pull

On9仔

咁都要開po問

樓主新會然

7比4

死支那賤畜

直接叫GPU唔好咩 或者叫number 3070 3080咁

Graphic Card

gpu單指核心
顯示卡係包埋pcb 記憶體 vrm等等先係成張卡

一直叫開 display card

其實除左硬件台連登大毒撚無咩人會咁執著
即係魚旦粉 同魚旦河粉咁common
少左隻字 邊忽蝗

唔識唔好柒

點睇樓上件On9

display card

gpu

以後小巴要叫小型巴士，地鐵叫地下鐵路

其實連登仔好多毛都未出齊既小學雞
連中二病都未發作
由d細路仔發下脾氣

由細到大都係叫顯卡 落黃金高登 身邊啲fd都係叫顯卡 係唔知幾時話係蝗話

叫內顯係唔會有事，但講果兩個字就出事
不過是但啦，好似兩三年前呢度都嘈過一次，最後公投係前者勝，但個搞手又話呢樣唔計果樣唔計，最後不了了之

如果我想指所有卡 咁咪要打
3090 3080 3070 3060......... GeForce 256.... 3dfx voodoo

由我第一日砌機開始 到依家成10年 都係叫顯卡

你盲，佢第一個已經講左GPU

因為有班人好on9
唔理你香港原先係點叫
大陸一用就變蝗語

vga卡

display card
好少用中文叫

用正統英文講Graphics card

疊屎砒卡

你叫搭巴士定公車呀？

係 好撚反智
明明係支那抄我地講顯卡 轉過頭就話支那都用係蝗語黎唔講得

Google Trends證明咗顯卡係蝗語，而唔係顯示卡嘅簡稱

樓上好多小朋友遲出世，原本啱嘅都批鬥成錯嘅

10年70後癈佬Piii開始砌機一直叫顯示卡

Display卡

一係叫displaycard

Display card

講真，486上586年代,都好少聽過叫顯示卡，一直都係VGA卡。

Ching 你好似唔識硬件 GPU唔等於顯卡/顯示卡
GPU係指中間個粒晶片

掘礦卡

蜆卡
蜆殼入油卡

依個po 都有幾多大陸仔同新移民上水

總知蝗国用你就唔用得

跌披卡

486 p1 開始接觸電腦
個陣年代叫 vga card / mpeg card
後來多左叫 display card

顯卡以前從來未聽過 顯示卡就有聽過

利申 鳩吹

DISPLAY CARD

我會叫礦卡

根本就係講野越來越精簡 關咩支那事 例如 猜人猜佬改左做龜,狗

我個年代叫vga卡會唔會太老

graphics card
display
型號
中文好拗口

通常d 詞語cut 到得返頭尾都係支那叫法

同一年代

有禮又有志向

身邊都係講顯卡 係連登先咁堅持要書面語全名
同手機/手提電話 notebook/手提電腦一樣
個個都貪方便咁叫架啦 唔好以為連登先係主流 大把人唔上連登

2d 圖像處理卡 S3 Sis Matrox
3d 圖像加速卡 3dfx voodoo
初頭接觸硬件時係分開叫

Display card +1

連登啲理解能力真係獨步江湖

GPU stands for graphics processing unit. You'll also see GPUs commonly referred to as graphics cards or video cards. Every PC uses a GPU to render images, video and 2D or 3D animations for display.

我叫開 圖像處理加速器
上次落黃金D 00後sales聽唔明，而家D後生真係

我都係叫佢做 VGA card / display card

重記得第一張係 Voodoo3

跌呸

叫開炒爆你老母閪卡

虛空卡

搵返舊登啲舊文最實際
11年嘅Post

#6、#10、#14、#16

14年嘅Post
#1

15年嘅Post

入面有呢張圖

16

樓主個on9仔00後嚟

用Google 數據有啲唔了解香港網絡歷史

2010年前係Yahoo 全盛時期，當時相信大部分香港人個Home Page 都係Yahoo嚟，新線上遊戲地帶嗰啲網好多都係喺Yahoo 左撳右撳撳出嚟再玩無個性戰隊

至於Google 應該係食正2010年打後智能手機興起個水先全面取代Yahoo，當年Android 同iOS 都係Default 用Google Search

因為Msn 嘅關係，Msn Search/Windows Live(Bing前身)都有部份人用
而新浪嗰時應該都唔少人用過，應該唔少人當年有喺新浪線上遊戲度玩過鋤D、Show Hand、麻雀

利申返，我只係講緊引用Google Trends 數據未必反映到個實況

顯卡 顯示卡 顯你老母卡 VGA GPU 我都冇所謂
如果真係咁執著個叫法我咪配合下囉

你見過現實有人屌人講顯卡嘅咩
兒登仔網上兇狠咋嘛喺現實佢夠閪膽屌你咩成隻鵪鶉咁啦

身邊全世界都講顯卡 未撚聽過人係現實會講顯示卡
廿中

會叫3060

公交車

講開display card

根本有班香港人都講埋哂啲簡化話, 骨子裡都係大陸人

唔理 鐘意點叫就點叫

理撚得班傻閪不嬲都叫開顯卡 未撚聽過有人咁撚on9叫咩顯示卡

根本香港好多電子嘢都係講開英文

支那種就行撚開啦！

每次都有呢d post
但次次都會有人屌顯卡

唔鐘意畀人屌顯你老母卡咪block 哂班友佢

反正block 完成個台真係講野既人冇得7788
對你黎講夠哂清靜

好大隻支那種係到吠

直接叫TNT2

GPU

連登不嬲都唔係講民主嘅地方嚟，投幾多次都係一樣

圖像卡

老鳳會唔會承認呢次民意公投

觀察所得，嗌開顯卡果啲通常都係賤種嚟

屌你老母終於幫顯卡正名

之前只要講親顯卡就會淨係foc撚左落個顯卡到

完全討論唔到

雖然我都知道連登仔係弱智

呢樣嘢之前都討論過同公投過幾次

最終咪一樣成班人繼續顯你老母卡

「正名」喎

兒登硬件台毒撚落腦場砌機嗰陣，如果俾sales問顯卡要邊張係咪會大聲屌鳩sales顯你老母卡
定係好似狗仔咁係係係

最on9係隻字本身已經用左好耐
然後大陸仔跟風用埋 就變蝗語 唔撚用得

咁未叫graphics card/display card囉